想像到港珠澳不久將來可以成為一套災難片既主題

條橋超曬支都可以起到甩皮甩骨
如果拍成電影既話套戲會講一眾愛國人士期待左好似耐既大橋起好 係假日可以去祖國玩 點知去到一半條件冧左 隊道入水 最8造成幾百人死 事後外國調查中國貪汙問題 同要香港人反思係咪咩都要靠支那

倒塌了，我的橋

就算死一萬人
香港都唔會有改變

到時就係記錄片唔係災難片黎

就算工作需要要去珠海都好
都寧願坐船去
命仔緊要

最後要靠美國派軍艦救人

絕體絕命都市如果出第5集可以用港珠澳做題材

港豬 bridge is falling down

好似雨傘咁，又係由日本拍

響高空睇住佢好似骨牌咁倒塌都幾爽皮

為咗經濟繁榮 第二日就通到車啦

高官cap完水就走，留番比市民用個下先絕

有事上黎籌款又賺一筆

之後解放軍當然英勇救人

最後香港人埋單維修

劇本早已預備

可以拍災難片啦

港豬橋實錄

條橋都玩到咁 香港D樓起得咁密同咁快都唔知有冇問題

諗起史泰龍有套冧隧道既片

照copy呢套得啦

不過由意外搞到隧道爆炸
改成"X十年一遇天災"塌隧道

Hong Kong bridge is falling down

拆彈專家2個主題可以係咁

吳京打柒貪腐港官
打飛機英雄片先有票房